有冇人可以成功研發呢樣野 推動抗爭

火魔升級

遠距離攻擊
威力大

呢個應該只係點火，佢射中個舊野本身着火會爆

應該冇咁勁囉，一係後期影片加工，一係目標位置有易燃物。